九龍塘要記者！ 中學生人鏈被防暴搞⋯好多學生有口罩

有無人知有無live ?

Push

推

係邊！

[冷氣軍師同我入嚟] 所有大專要人！要求明日停課！

推一推先

Tui

屌

where!!!

[到美國國會山莊/ 歐盟會址絕食]
流亡到歐美、留學、已經移民到歐美、有能力有決心的手足。
如果回港搏命， 被香港警察射殺
不如FULL GEAR 到美國國會山莊前絕食,到歐盟會址絕食，我們忠於自由民主， 普世價值! 我要看看，你們所謂偉大的總統/總理，情況以堪 。 還能袖手旁觀嗎？

歐美的民主黨/左翼政黨都是和理非，講大愛，世界和平，滿口仁義禮智， 一定要用返他們的手段才能說服他們。 "不要問：為何他們不幫助香港人，請先問香港人如何表現自己的勇氣。"

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長和外國在香港的資產免於被中國蠶食。香港是自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 看著中共用警暴，請流氓/武警謀殺香港人。

搵人live 記者全部集中緊中大

做乜嘢

比把槍你 100人100把刀衝過黎 你射定跑 ？即刻答

香港正式進入內戰

Source or 收皮

呢個時候仲人鏈?

拍住片先啦

咩人搞阿 講清楚D

交信俾教育局要求停課

我啱先喺嗰喥冇見到有狗攪人鏈喎

中學生你想點?